為你設置了專屬聆聲 可是電話卻再沒有響過

是黑夜特別長嗎？

Ring ding dong

突然發現一用戶名
一直都是紅色。。。

電話唔敢較有聲